尋找失物

有冇人係今朝八點半 搭36m 梨木樹往葵芳巴士 執到一個銀包 裏面有我嘅行街紙 同埋少量現金 身份證號碼係Y803
銀包顏色係棕色 唔該各位幫幫手

pish

幫推

P牌仔再推